大家好，我係全香港最勁嘅裙腳仔鍾培生

大家好，我係全香港最勁嘅裙腳仔鍾培生
如果有任何死廢柴對培生培心嘅實力有質疑嘅話
唔好再比我係香港forum同網上見到你班廢人廢up
唔該用實力推翻我
咁以下就有一個死廢柴特別提名:jo lam

咁如果你夠薑嘅話
就唔該同我地AT團戰
如果你地柒到冇朋友嘅話
咁就即管同我擂台solo mid

如果你地輸左嘅話，唔該你地摺埋收嗲
如果我地輸左嘅話，我地會全體鞠躬，講埋你id，拍埋片 放埋上youtube
咁詳情呢kingbb就會同你地聯絡架啦
係咁啦

已 forward 俾鐘生，等收律師信啦，好似 toyz 咁

都幾想睇下佢比人改下潮文就嬲撚到出律師信

佢就係咁撚小氣

toyz 已經俾佢告到敗走台灣，鐘生就係人生 champ

你呢D咪on居埋一份

岩啦 ，呢d就緊係要俾鐘培閪，驚你唔做

76toys變67生

台仔肯課金過香港人啦

台灣抖內文化好過香港好多
TOYZ 台灣買大屋、又有靚女台妹 GF，好過係香港發展啦

你報左比鐘狗味，唔好再消費佢啦

邊位

周子瑜